[exchange] 有冇人一樣homesick

過左黎幾日就開始到homesick傻
到底點先捱到12月

我都係

樓主係邊到exch

巴打去左英國exchange

我美帝 仲要冇香港人

黎到發現原來自己一個真係好多野要擔心
好多野煩

美帝都無 德洲阿

同D支那人挽住先,再慢慢適應

NYC 一個都冇

我個支那人rm淨係同我講英文
好想大聲係條街到屌人老母

淨係英文 支那想扮abc

已經想像緊一月返到香港機場會幾咁開心

nyc點會無香港人
你exchange program無香港人咩?

間U 係Bronx

係就好

屌你老母

開學未?

搭 subway 南下落canal Street, 或者中間轉車入 flushing

包你見到厭

聽日開 好驚跟唔上

點會跟唔上

人地想練下英文啫
出得黎唔通同佢講煲冬瓜咩，要講唔好返大陸講？

Same 我加州啊

英文差

好大壓力
仲要book 左12月24號翻香港
好驚去唔到機場